南韓法院變賣日商資產恐引日反制 韓外交部威脅撕毀軍情協定

隨著南韓法院因二戰強徵勞工裁定制裁日商，導致日韓兩國不僅外交再度惡化，還頻頻發動貿易戰、經濟制裁，一度鬧到要世界貿易組織（WTO）介入調停；今天（8月4日）南韓外交部再度提起《日韓軍事情報保護協定》（GSOMIA），揚言視日本的反應「隨時都可以廢止」。

根據《韓聯社》報導，南韓外交部發言人金仁澈表示，南韓政府在去年決定暫停廢除GSOMIA時，就已經預設南韓政府可以單方面中止協定效力，並不會事先通知日本，之後也會就日本是否會撤銷「出口限制措施」的進展，決定是否撕毀GSOMIA，而協定規定的每年自動續約一事「不會繼續採用」。

想了解多d可以睇e個
簡單d講 韓狗搞鳩日本直接令三星輸比台積電
到最後輸既都只會係韓狗 因為美國同日本已經連成一體
日本憎韓狗 美國憎韓狗 係亞洲 美國只視澳洲日本為盟友
琴日仲放風要係南韓撤軍添

文在寅奶支那奶到七彩
咪睇下金仔揾導彈射佢果陣維尼熊會唔會救佢囉

泡仔一講到日本就智商急降到同支那一樣
好撚心齊齊搞好個大東亞共榮圈圍堵支那啦